點解咁撚多改名po

on9 當有趣 幫個bb 改名都要放上嚟問 仲要九成假膠
唔識改咪叫牛b 算

返大陸啦 牛咩b

仲唔訓

訓左

早晨

少少傳統都唔撚識

早

唔怕生壞命，最怕改錯名

連登仔閪識改名咩